點解MacBook 12吋個keyboard 咁廢柴。。

完全冇深度，打字好撚困難。。
乜鳩野設計

買果個最戇鳩

你想話 linus 戇鳩定乜 ?

咁撚弱智

就係鍾意佢好淺好爽喎

銀框唔係MBA 11 咩？
MB12 係黑框。

好無手感。。

係

好似所有macbook pro都已經變咗同一個keyboard

咩keyboard?